覺唔覺得班正能樣踩著班負能樣出來拎光環好嘔心?

如果呢個世界冇負能樣
你把正能樣就冇特別價值
而家班正能樣見人地諗野負面d
就叫人地「加油」、「唔好放棄」、「向好個方面諗」、「總有辦法解決」

人地諗緊負面影響到你?

個問題/不快樂事件唔係發生係班正能樣身上，你講句「鼓勵」說話就輕鬆，冇實際方法都係偽善撚，想其他人見到你關心人既一面，想出來R光環